狗去黃店？

狗/咩證？

呢個係禁區證

黃狗射尿

禁區證黎

係control point 清楚呀姐都可能有

係由狗個邊發出

清潔*

禁區紙來呀傻鳩